主動式降噪睡眠耳機

有冇邊隻專for睡眠嘅主動式降噪耳機好用？
睇過bose隻sleepbuds, 佢係被動式降躁, 一定要開音樂先有用
想要隻主動式降噪耳機訓教戴可以隔到音, 又聽到鬧鐘響

QuietOn? 細細粒，用過覺得幾好，但所有主動降噪都係對持續低頻噪音最有效，突然一下聲無乜幫助

留名

咁你開靜音既音樂咪解決到個問題

唔好買降噪 買隻戴得舒服嘅播white noise好過

係咪架,有時聽落去無效

帶咩都冇用

我帶3M耳塞

講嘢聲都隔唔到

降噪又唔係真係靜音咁神奇
開降噪+訓唔著只會令你對剩低嘅噪音更敏感

靜音既音樂即係點？ 冇音樂又隔到聲？

戴咗聽唔到鬧鐘

睇漏咗
你係訓唔著定俾噪音嘈醒?
嘈醒先會建議買QuietOn

房隔離就係廁所，屋企人凌晨沖涼成日嘈醒
QuietOn會唔會好易甩？ 我戴3m次次起身都已經甩咗

會 網上有個reviewer最後都係側住訓只帶一邊
同埋佢真係只係降噪 無alarm/駁電話功能

上網睇過原來人聲係高頻聲，被動降噪有效啲？
咁係咪bose sleepbuds最好

呢個真， 有一次日日訓覺都帶， 起身之後突然間啲聲音放大曬， 維持佐一個禮拜 ， 個陣準備要去睇醫生

Bose sleepbud最好啦老老豆豆
瞓醒唔會跌左，戴得好舒服
啲聲好多款總有一隻啱用
電話又聽到又有鬧鐘
係貴啲啲咁解
同埋第二代解決電池問題就係...你唔用佢都會扣電
兩三日就要叉一次電

隔唔隔到響喉撚啲engine聲？ 成日俾班仆街響到紮醒

你呢啲係要換雙層玻璃

班仆街冚家產響喉狗應該全部去死

你呢個case降噪係冇用既

咁應該點.

我戴airpods pro 訓都唔會甩
不過真係唔建議長戴headphone 訓
我戴左幾年訓覺得聽力好似差左咁

p.s. 最細聲

有震機 我帶耳塞訓會比鬧鐘震醒